有無ching好期待聽朝返工睇到d 49000同事哭喪個樣？

你聽日笑唔笑心軟賓州硬？

賴黑哨

唔同分區

剩係知依家班49000一撚定好似丘狗咁谷住谷住